翼翼煮飯🙊

係剪著片同煎雞翼同豆是靚魚

好似唔差喎🤤

你up乜春呀？召喚肥絲！

我隻狗都唔撚食

點解唔煮菜

喂 隻🐢呢

唔識打字仲咁煮得咁普通就咪撚開Post啦

洗唔洗用咁撚大個碗裝飯

係勁好味🤤🤤

iPhone 成日打錯字🙊

咁你食囉😂

我唔食得😭

係我房訓緊😫

Lol

餓嘛xD

why!

敏感啊🤒

🤔

每一味都好啱我胃口

翼翼住邊，我可唔可以上你屋企食飯

係咪嫁😎😎😎

對菜敏感

雞翼好味

Tko🙈你呢🤔

雞翼好似好淡喎

係對Chlorophyll敏感☹️

直視暴之根源，別為義人傷悲

懶得濟用鹽焗雞粉😩

好咸嫁 用咗鹽焗雞粉去腌🤢

你禮拜日有冇去

呢排喺tko返工

返咩🤔

銀行

我黎探你啊😙係邊返

怕醜
但嚟緊會去第二區喇

好想見吉妹 我放假黎揾你啊

咁多絲打將軍澳
我又係喎

翼翼唔係都做銀行嗎？

我係啊 你係黎tko頂同事位?

你住邊🤔

一個人食定煮埋俾屋企人

係呀

兩個人 估下係邊個

加油啊😙做邊間？你邊日得閒我請假黎同你食飯啊

寶林站個邊
你呢？又住係將軍澳又係將軍澳番工

我返上環 坑口啊

食雞有雞味

著仔最好味🤤

😡

D屎實好臭

你想食?
不過女神是唔柯屎的

豆屎0魚狗都唔屌
下次試吓豆屎0魚炒著仔

下次試下炒傻仔絲

傻仔屍唔會好難no飯咩

唔好食嫁

姐係點

當飯食

嘩乜撚野黎架

煎多幾條雞留

請爬文

薯仔呀 薯仔

如果自己洗埋就

你係想講薯片呀

會便秘

你男定女呀
咁大食既

薯仔囉

not poorest.?

唔洗

咪薯仔

女

公主

叫得幾好聽

垃圾
咁大個仲薯仔仲切片